
%-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
%			
%			CAHIER DES CHARGES
%
%-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

\section*{Cahier des charges}
%-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

\begin{itemize}
	\item[\ding{51}] Gestion d'une interface graphique
	\item[\ding{51}] Gestion du choix du dictionnaire (english.dico, french.dico, ou mydico.dico)
	\item[\ding{51}] Gestion des algorithmes de test de comparaison des mots
	\item[\ding{51}] Gestion de l'affichage dynamique du jeu
	\item[\ding{51}] Gestion des saisies via des expressions régulières
\end{itemize}




